巴打有無追開ig user

想學下構圖
有時見人用電話都影得好靚

我都想學 學極都唔得

通常人靚， 背景簡單d就好靚

正解

姐係糖水相